比利時個黑鬼？

乜撚野垃圾黎

成場碌柒咁

邊撚個黑鬼？

好有魔性條粉皮？

盧閪古